有冇鼻敏感嘅巴絲入黎幫手解決下我嘅問題

小弟由細到大都係咁

每次係好焗嘅場所/地方都會突然狂流鼻水，流完一陣就會不停打乞嚏，之後就鼻塞，一時左塞一時右塞，塞完一邊到一邊，有時仲會兩個一齊塞，呼吸勁辛苦，逼住要用口抖氣

有次訓訓下突然醒左，發現自己兩邊鼻都完全塞，冇風出同入，個下嚇死好驚自己會有咩事

會唔會有巴絲知道解決方法可以話比我聽
夏天好嚴重，宜家冬天都仲好焗好辛苦

岩啊，由細到大都係咁真係好煩😑
凍啲又唔得，熱啲又唔得，轉天氣就最煩
個鼻塞到嚇死人，想舒服咁訓都唔得

開窗等空氣流通啲會唔會好啲？
我自己真係頂唔順嘅話會食抗旼敏藥，都幾work

我由細到大個鼻都有一邊係塞 噴唔到氣 有無人同我一樣

認真食蜂膠好有用
我由細到大都有鼻塞
最近食撚左蜂膠冇鼻塞

邊到買同邊隻好？

同求